[有圖慎入]肚上有一個傷口唔知咩來

唔知係點來，無啦啦有，中間有一粒黑點，有冇人知係咩

肚臍

唔係，係傷口來

脾蟲

r痕r到甩皮？

RIP

病毒疣

黑頭黎

佐藤家家紋

似

你係邊忽生？

Illuminati

唔好阿

Google下先

唔痕 按下去都唔痛 係扯開先有啲痛

應該真係病毒疣，睇醫生之前最好唔好上google searh, 驚你瞓唔著

咩來

如果係都好啲 但係點解周圍會爛咗咁

肚臍上方左上

嚴重嗎？

我果時生足底疣痛足三個月

外星人捉過你去做實驗

botfly

但我呢粒野唔痛的，同埋google過病毒疣多數係眼角，手足同私處肛門生，我又冇喎

Rip

睇醫生啦

皮膚癌

養多一個星期 到時肥肥白白就出到世

皮膚癌初期
亞洲第二常見皮膚惡性腫瘤，多發生在皮膚陽光照射處，但也有可能發生在腿部或是腹部等會受到慢性傷害或輻射的地方，而且可能經由淋巴腺轉移到其他內臟，使淋巴結腫大。

比入落左降

流彈

佢係咪會一日比一粒慢慢變大粒左？
會嘅 唔係好記得叫咩名 但都唔算係嚴重野 睇醫生攞藥膏每日擦幾次 之後就會消失 好似係床唔乾淨個啲
睇完醫生建議樓主清洗下床單

笑左

Lin

臘腸橫切面？

寄生蟲

絕症

無睇過醫生

去睇醫生啦，皮膚癌都唔定

過幾日無事 唔洗理
利伸生過係腳

係疣
趁早剪左佢
否則之後越行越大粒